其實衝一定唔係鬼

係英雄

港豬會屌左先

一齊衝

你不如話係烈士

你先